1118油麻地人踩人片段

save低

推

相已經有啦

依段未睇過

推，應該唔多人睇過

找換店同MTR中間

好心up

Push

push

Up

唔敢睇 晚晚臨瞓前都諗起個畫面

Pushhhh

Lm

事後片段